越來越覺得美國選舉有大規模舞弊

最後幾個決勝洲點票好古怪

開頭一日都點大半
最後果堆點極都仲有

票站：仲有好多車黎緊